727 終點一定要係元朗警署

要光復元朗
就要重點招呼班死差佬！！

留名閂門

推！

我想見下個光頭佬